有無出汗係無臭味既巴打分享下生活習慣

係咪有部分人天生基因出汗無乜味（唔臭）
平時食野都係好清？主要係唔酸唔辣，唔食重口味野
著衫係咪cotton 或者 運動透氣快乾tee 可以大大減少臭味？

瘋狂飲水

天生

本身出汗真係冇味，由細到大都係

不過少食油脂，多飲水份會好啲

飲多啲水 食多啲菜

飲多d 水 好似無乜分別
有d人食完越南野陣味仲勁

唔知 天生 飲食無乜特別話戒口

利申:無味

我覺得自己無臭味係天生
不過算飲得多水，好少食辣，亦唔鍾意食濃味野

出汗實會臭，不過用開止汗劑， 唔香都唔會臭。仲有唔好夾香水/古龍水， 臭得更勁！

講真，無汗臭味主要一成係個生活習慣良好，三成靠基因，六成靠個樣，

0炸嘢冇味，屎都冇味
十日唔沖涼冇人知
利申，食齋十幾年

改到㗎，我以前係燥熱底而家係極寒底